施永青：「悲劇遲早會發生」

政府將於午夜起推禁蒙面法，中原集團主席施永青認為，早前形勢已預視到政府會引用《緊急法》處理事件，現今事情正高速發展，若雙方不降低武力手段，悲刻遲早會發生，但各方都有責任，應該克制，降低暴力。

對於後市看法，施永青認為政治事情影響整個市場，無一例外， 惟樓市不像股市般情緒化，而局勢動盪下，投資意欲低迷，而現時樓市未出現崩潰性下跌及拋售情況，雖然目前換樓活動減少，但仍有自住需求；樂觀態度來看，當樓價下跌約10%時，開始見到有承接力，亦預料未來樓市將緩緩下跌。

得啦得啦 聖誕快樂

仲諗樓

仲掛住d樓，聖誕快樂啦，屌你老母

聖誕快樂

On9憑咩撚野要我地放低仇恨
悲劇要發生就由佢發生
但今晚唔係end game

連登中環現場直播

悲劇晨早發生左啦

正仆街

聖誕快樂啊屌你老母

典形廢中

聖誕快樂啊 撚樣

香港黃金時代既寄生蟲

收皮啦聖誕青

悲劇一早發生咗啦
幾十年前張聖誕卡循環再用吖嘛

Merry Christmas